淆底毒撚只想上前線湊人數

應唔應該上？

細膽撚

前線個心理狀態要點做

有覺悟就上，無就搵一個適合自己既崗位。

你要知道
你既生命 未來 前途都會押左落去

齊上齊落 有咩事要拉住隔離 救人

相信你周邊啲手足

我都係

有覺悟先上

無論咩位都好，黑衫黑褲唔見樣，唔該

上齊gear 有咩拉埋前過你嘅人一齊走

黎到就幫到手

保護好自己先

淆底 做中排有咩注意